https://web.archive.org/web/20031027175419/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=505

### [10100] 圭之助（けーの）	2003.03.22 SAT 14:32:05　
	
こんにちは　圭之助（けーの）です。
いよいよ近づいて来ましたね。ＣＨ放送の時間が★それにしても予告って見るチャンスあるのかな（？＿？）

★今週のバンチ★
あんなにシリアスな後姿なのに、何故にモッコリしてるかなあ…（汗）リョウらしいというか、イヤハヤ…（＾＾；）でも香ちゃん今回はつらそう…。圭之助が感じたことは１００８７で、ちゃこさまが代弁してくださったのがソックリそのままです。（手抜きだ～汗）香ちゃん、今でも立派にリョウとＣＨやってるんだね。アシャンの意識がないときしか、リョウと通じ合えないのが悲しい。語りかけるリョウの一言一言が切ないね。
次号、香はどんな風に遠山に接するんだろう…。

＞はじめましてレス→ちゃこさま＆医龍さま
１００７９、１００８７の　ちゃこさま。大変共感＆代弁してもらったような気分で感激☆圭之助は同じ事感じてるのに、あんなに上手く文章に表現できないわ…まるでお師匠様のよう♪そして医龍さま。なんかスゴイ暗黒をしょってらっしゃるようですが…人生そんな時期もありますよ！浪人中だそうですが、圭之助なんか失業＆介護でヘコミすぎて人生ボコボコですよ。でも生きてりゃきっと、いいこともありますよ。（え？別に自殺希望まで言ってない？？）

＞里奈さま
桜ちゃんゲット、よかったね。何となく気になってたので。一安心ね（＾＾）

＞無言のパンダさま
「この後すぐ！」やってほしい！けど…それって、めっちゃ短い予告やね…（汗）リョウと香がハモルだけ？！

＞葵さま
槙村家の墓かあ。ＣＨ時の洋風墓は確か、墓石には槙ちゃんの名前しか書いてなかったのかな？今回のは純日本風だし、なんとなくご先祖様と一緒にあの中にいるのかなって思ったけど。ってことは香もあそこに？アシャンの中で存在してるとはいえ、自分のお墓に行くって…複雑な気持ちだったんじゃ…（か、考えすぎ？？滝汗）

### [10099] yosiko	2003.03.22 SAT 03:40:50　
	
こんばんわ☆

100tハンマーサマ
お世話になっております。私信・著作権の件、気をつけます。今後とも、よろしくおねがいします(^^)

今週号の感想・・泣きました(T.T)　リョウは心の中で香にいつも語りかけていて、もっと話したいのだな、と再確認。

イラクへの攻撃も始まってしまい、心の痛む日々が続きます・・今は祈ること以外にできませんが。あぁ・・平和が遠い・・。
なんだか、重たいカキコになってしまいました。
今日、カラオケにいってきまして、メ○Ｄ○Ｍ、という会社の機種にて『Ｇｅｔ　Ｗｉｌｄ』を熱唱したところ、ＣＨの映像が!!思わぬところで見られて、hAPPY♪でした☆
末筆ながら、ちゃこサマ、医龍サマ、お初の方々サマ、yosikoと申します。お願いします(^-^)

### [10098] 医龍	2003.03.22 SAT 00:54:28　
	
　こんばんは、ふらふらした医龍です（＠０＠）（０＠）（＠０）（　）（＠－＠；）｛くらくら～
　今、イラク関連のニュースを見ながら書いてます〆（－・
　皆さんに質問ですが、花粉症で何か良い対策はありませんか？僕は鼻水とクシャミがひどくて、毎日大変です（－－；）
　それから、初めまして、Blue-Sileghty様初めまして。
　唯今フラフラしている医龍（いりゅう）です。以後宜しく御願いします。ｍ（＿　＿）ｍペコペコ
　それでは、おやすみ～～

### [10097] Blue-Sileghty	2003.03.22 SAT 00:28:38　
	
お初ナリ～
以後よろしゅう～　ｍ（＿＿）ｍ

### [10096] たま	2003.03.21 FRI 23:44:41　
	
対イラク攻撃が始まってしまいました。
戦争とは、恐ろしいと同時に愚かなものであり、繰り返してはならないもの。北条センセの「love & peace」を私も切に願います。

100tハンマー管理人様、イラストについての説明と私信についてのコメントありがとうございます。
今の楽しいＢＢＳが保てるよう、これからも節度を持ったカキコミを心がけてカキコしていきます。

感想をうまく書けない私は、どうしてもレス中心のカキコになってしまうのですが、、、（汗）
（なるべく私的な事は書かないようにしなければ・・・・）

　　では、気分を改め、今週ＡＨの感想ぉ～♪
真面目な顔して、もうリョウちゃんったら。汗。
こんな時にもっこり・・しちゃうのかよぉ～。汗々。
んでもこれも計算のうちなのかも？・・・・・ね。
冴子さん、警察官だから、目的は逮捕なのだけど、ＸＹＺしたって事は逮捕だけじゃ気持ちが鎮まらないのかなぁ。
香瑩睡眠中の香の涙、あれは怒りでも憎しみでもなく悲しみの涙だろうね。

うぅ～、本当はＡＨ読んで思うことはもっと沢山あるのだけれど、なんかうまく表現できまっしぇ～～ん。（考えを文章にするのって難しい。）

　　長くなるので一言だけレスぅ～♪
＞里奈さま　【10095】
そうそう。同感。
「積極的でクールで男らしかった」（香瑩にいきなりキスだし）
あの時の「漢・信宏」は本当にドコへ行ったんだろぉ～。
今回も信宏は蚊帳の外みたいだしね。
（だって遠山のことをただのナンパ野郎だと思ってるし・・・）

### [10095] 里奈	2003.03.21 FRI 22:11:53　
	
今週の感想…と思ったけど、皆と同じだったから今回はパス☆
バンチ買い遅れちゃって 皆様のカキコを熟読してから見ちゃったんで、皆様の感想に流されてしまったわん (^ヮ^;)ゞ
阿香が使ってる携帯！里奈も使ってたやつだぁー！大したことじゃないのに こんな小さなことで感動…。扉絵の携帯はどうやら阿香のものではないようだけど 誰のだろうね！Blue Cat様が言うように やっぱ信宏の…？

☆１００９２　無言のパンダ様
じ…自首？あっ、そうかも ←(そこまで考えてなかった…苦笑)
だって どっかの誰かさんみたいに、知ってて黙ってるのって嫌だもん。里奈大人だもん！

☆１００８６　いちの様
ねっ！どっかの誰かさぁ～ん♪駄目だぞぉー！知ってたなら言ってくんなきゃ！里奈 犯罪者じゃん！(大げさ？) ん…？ファンレターとして本人に送る？ノンノノン！北条センセに見てもらおうと思ってたら とっくに送ってますわよ！里奈のイラストを送りつけるだなんて恐れ多くてできません…。

☆１００９１　将人様
はぁー…御苦労様ですぅー(汗)せっかく将人様のＨＰに飾って頂いてたのに、徹夜までして外してくださって申し訳無いです。里奈もＣＨのイラスト描いて皆様に見てもらうのが楽しかったんだけどなぁ～。しばらくの間おとなしくしてます。(し…しばらく！？)

☆１００９０　医龍様
お久しぶりですねっ♪なに？元気ないじゃん…？文章までフラついてますよぉ～。(ただの寝過ぎかしら？)

☆１００８８　千葉のＯＢＡ３様
きゃはははっ♪やっぱ信宏、ムチウチなってんのかな(笑)
信宏って阿香と再開した時は いきなりキスするくらい積極的でクールで男らしかったのに、なんかもう別人だわね(笑)遼化してきてるって表現が正しいのかな？

### [10094] 葵	2003.03.21 FRI 21:07:02　
	
　お彼岸ですね。槇ちゃんのお墓にもおはぎを供えてあげたのかな？それともリョウちゃんがガッいちゃったとか…？（笑）気になったのですが、槇ちゃんのお墓はＣＨでも出てきたけど、本来「槙村家」のお墓ってあるのかしら。刑事だった槇ちゃんの父君、香を引き取ってくれたお義父様。彼とその奥様の眠るお墓はあるのだろうか…と、仕事中に考えてたバカなヤツです☆

　日曜日はどうなるのでしょうか。戦争の経過が気になりつつも、しっかりとビデオテープを準備してる不謹慎者です…。（^^;では仕事でお疲れモードなので、本日はこれにて。

### [10093] けいちゃん	2003.03.21 FRI 20:53:38　
	
数ヶ月ぶりか・・
久々に書き込みしたのは、せんせーのメッセージ、love and peace です。もちろん、意味はわかります。はあ、無実の犠牲者が・・・戦争の代償って大きすぎますよね。

### [10092] 無言のパンダ	2003.03.21 FRI 18:46:19　
	
こんにちわ☆

昨日の夜は頭痛で来られませんでした(~_~;)こういう時に頭痛薬がないんだもんなぁ～！

☆今週のＡＨ
リョウは香瑩がどんな行動をとるかおそろしくて話さなかったという遠山の正体。
もし話していたら・・・香瑩と香瑩の中にいる香との間で、かなりの葛藤があるのは必至。香瑩は槙村の復讐を遂げようとするだろうし、そして香は・・・きっとそれを止めようとするだろう。
彼の罪を「死」をもって償わせるのではなく、自分のやってきたこと、今しようとしていることの愚かさを真に彼に知って欲しいと願ってるんでしょうね。
そんな香だとわかっているからこそリョウも「香の判断に任せる」と言ったのかもしれない。
でもそれはとても苦しい決断。だって槙村を殺した憎い相手がそこに目の前にいるというのに・・・本当は槙村と同じ苦しみを与えてやりたいに違いないはずなのに・・・。

ところで☆リョウの「静かなるもっこり」には唖然としてしまった！もう少しで気にとめずにページをめくるとこだったよ～(>_<)それから、リョウと香瑩のどちらがキッチンに立っているんだろう？ってずっと謎に思っていたんだけど、どうやら朝食を作ったのは香瑩？昔のイメージではとても料理なんて出来そうもないなって感じだったけど（信宏は得意そう♪）やっぱり月日は人を成長させるのね（笑）
信宏ぉ～～～！君も、もう少し成長しようよぉ～(>_<)

＞里奈さま（１００８５）
イラストの著作権って、いろいろ難しい問題があるんですねぇ。
私は「ＣＨ」や「ＡＨ」って書いてなければ問題ないのかと思ってました(~_~;)でもホントえらいよ里奈さま！自分から質問するなんて・・・「自首」するようなもんじゃん！（ちがう？！）

＞ちゃこさま（１００８７）
ちゃこさまの名感想文☆ひさびさに堪能いたしました！ちゃこさまのカキコを読む時はなぜか頭の中にＢＧＭが流れます♪今日はいつもにも増して、とても切ないメロディでした・・・。

＞将人さま（１００９１）
日曜日の野球が無くなって、その時間帯にＣＨがある予定のようですね。延期してもいいから素直に楽しめる時期に放映してくれたほうが本当はいいんだけど・・・

ではまた。(^_^)/~


### [10091] 将人（元・魔神）	2003.03.21 FRI 15:37:11　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[10074] 100tハンマー管理人様　2003.03.20 THU 10:00:14　
お返事ありがとうございます。
とりあえず、昨晩、この掲示板での書き込みを見てから、本日までに
北条司先生のキャラクターのイラストなど、私のＨＰに掲載していた
物は、外すように致しました。
私信なども気を付けるように致します。

＞[10078] 圭之助（けーの）様　2003.03.20 THU 13:50:19　
ＣＨが放送される可能性があるのはいいのですが「銃撃戦シーン」の
あるＣＨのアニメが、漫画やビデオなど読む人が自分で自由に選ぶ物
じゃなくて、誰もが見れる地上波の公共放送で流れるのは、
気になりますね。
以前からの放送予定の番組じゃなくて「戦争の為の差し替え番組」
という事情を知ってしまうと・・・。
内容とか知っていると、そういう部分だけのアニメじゃないのは
分かっているんですけどね。

＞[10082] 無言のパンダ様　2003.03.20 THU 18:13:54　
ＣＨのＴＶシリーズ第１話というのは、どこかの局で再放送とか
やっているのを気付いた時には、すでに何話か始まっていて
録画出来ていない事多いですね。
ただ、こういう事情で放送というのは、素直に喜べないですね。

＞[10085] 里奈さま　2003.03.20 THU 22:23:05　
＞[10086] いちの様　2003.03.21 FRI 00:22:14　
＞マイコ様
申し訳ないですが、里奈様やいちの様のオリジナルの絵以外の
ＣＨキャラなどの絵は、僕のＨＰから外させて頂きました。
すみません。
普段から不眠症ぎみとは言え、久しぶりに徹夜してしまいました。
あわてて外しましたが、とりあえずイラストが見れないように
なったと思います。

ＰＳ２のサクラ色ゲット出来たんですね。おめでとうございます。

### [10090] 医龍	2003.03.21 FRI 12:17:52　
	
　おはようござますって、もうこんにちは！だ～（－－；）寝過ぎました。
　まず最初に、初めての方へ＞ちゃこ様、葵様、圭之助様、ももんが様、いも様、Mami様、稲妻クロード様、yosiko様・・・（これで、いいと思いますが＾＾；）初めまして、医龍（いりゅう）です。神出鬼没（？）なのかな？ふらふらした存在なので（このＢＢＳの中では＾＾；）現に浪人中ということもありますが・・・。文章は暗めかもしれませんが、勘弁してください（－－；｛自分でも治そうと思ってるんですが、なかなか、・・・｝
　こんな僕ですが、宜しく御願いしますｍ（＿＿）ｍ
　う～ん、特に話す事が無いな～～。あ！ＡＨ６巻読んで思ったこと、リョウらしくない（－－；）飲酒、喫煙のシーンが目立つ。まぁ、それが、ＣＨでは見せなかったリョウの姿なのかもしれませんが・・・・、しかし何より不満なのは・・・もっこり＆ハンマー（何百トンかな？）シーンが減った！！これが一番痛い（－－；；）ある意味これが一番楽しみなのに・・・・う～～ん考え出したら、山ほどありますが、ここで打ち切り。
では、また、ふら～と顔出します（＠０＠）
　失礼しますｍ（＿＿）ｍ

### [10089] 野上唯香	2003.03.21 FRI 11:39:23　
	
おはようございます。私は昨日から帰省で京都に来ていて今ＪＲ京都駅前のインターネットカフェからカキコしています。ＣＨスペシャルは噂によると今度の日曜日で内容はアニメ第一話＆愛と宿命のマグナムだそうです。

里奈様
昨日ＰＣ宛に送ったメール見てくれましたか？３０日まで京都にいます。会える日はありますか？一度携帯にメール下さい。

### [10088] 千葉のOBA3	2003.03.21 FRI 06:33:22　
	
おはようございます。本当に戦争が始まってしまいました。リアルタイムで、それがＴＶに映し出される・・・。今の世の中。なんかホントおかしいぞー。

＞今週の感想です。　　ものすごく、せつない恋愛もの読んでるみたいに、お互いにどんなに相手のことを想っても、もう二度と抱き合う事ができない・・・。でも、なんでそれが、りょうちゃんと香ちゃんなんだよーー！と、改めて悲しくなってしまいました。復讐しても、槇ちゃんは帰ってこない・・・。それは最初から香ちゃんわかっているんでしょうね。だから犯人の事、何もりょうちゃんに聞かなかったんでしょう。人を憎むって事は、香ちゃんにはできない気がする・・・。本当にせつない展開ですが・・・。りょうちゃんの真顔の「もっこり」ひさびさ、笑わせていただきました☆・・・それから信宏。きっとムチ打ち症くらいには、なっただろうな・・・？？？

＞１００ｔハンマー管理人さま　ご説明ありがとうございました。カキコについても管理人さまが、ご意見くださったことで、スッキリできたと思います。これからもよろしくお願いします。

１００７９．１００８７　ちゃこさま　おひさしぶりですーーー！うれしいです！！また、ちゃこさまのカキコが読めて！！感想に一つ一つうなずいていましたよ。お時間ありましたら、またぜひカキコしてくださいねーー！！

１００８５　里奈さま　　なんかハッキリ管理人さまが答えて下さってよかった。スッキリしたんじゃないかと・・・。ルールは守りたいという里奈さま。やっぱ大人よ☆

１００７６　ももんがさま　はじめまして。本当にそうですね。一刻も早く戦争が終わってほしいです。

１００８１　医龍さま　おひさしぶりです。本当に巨大な力に対する無力感・・・。今回の戦争でつくづくカンジさせられています。

また長くなりましたスミマセン。

### [10087] ちゃこ	2003.03.21 FRI 00:22:34　
	
自分でビックリ！２度目の登場が出来てしまった。
BlueCat様、無言のパンダ様、葵様、レス有り難う！
というわけで（？）久々に「感想文」書きます。

☆☆☆今週号の感想☆☆☆
冴子さんが書いた「ＸＹＺ」
リョウが香に問いかける「どうしたい？」
きっと、何度も何度も、自分の中で繰り返してきたこと。

願いはたった、１つだけ。「今、槇村が（香が）隣にいてくれたら」
そのたった１つの願いが、叶わないから。
代わりに出来ることを探して、探して・・・苦しくなる。切なくなる。

遠藤に銃口を向けた、香瑩。（←これは本当にどっちなんだろう？）
「リョウが去った後」に涙する香。

香は充分すぎるほど、解ってる。
香自身が復讐をしようとすれば、香瑩の手が血に染まり
リョウに「XYZ」といえば、リョウの手が血に染まること。
たくさんの迷い。たった１つの祈り。
「愛する人の手が血に染まることなく、この哀しみを乗り越えていけますように」

・・・こんな感じです(^^;;)
最後に。ついに開戦となってしまいました。１日も早い終戦を願ってます。
合い言葉は、勿論、先生のもっこりメッセージ！
では、失礼します。

### [10086] いちの	2003.03.21 FRI 00:22:14　
	
＞１００ｔハンマー管理人様
著作権の件、お答え頂きありがとうございました。
今回のことではっきりいたしました。前々から薄々と感づいてはいたのですが・・・。申し訳御座いませんでした。
これからは、個人的娯楽の範囲内にとどめたいと思います。

＞[10085] 里奈様
実は、前から著作権のことは知ってました（汗）。すいません。黙ってて・・・。
でも、イラストを描いて、本人（この場合、北条先生）に直接渡す場合には著作権侵害にはならないので、今度はファンレターとして北条先生に贈られてみてはいかがですか？

＞[10069] 将人（元・魔神）様
ご迷惑をお掛けいたしまして、大変申し訳なく思っております。

### [10085] 里奈	2003.03.20 THU 22:23:05　
	
　　１００ｔハンマー管理人様、
　　　　質問にお答えして頂きありがとうございます。

えへへ…実は１００ｔハンマー管理人様にイラストの件で質問したのは里奈です。もしかして、ここでイラスト公開報告とかしちゃいけないのかなぁ～って いちの様のカキコ読んで疑問に思ってメールしちゃいました。もし やっちゃいけない事ならこのまま続けるわけにはいかないしね！で…、やっぱいけなかったんだ！（汗）ってことは、里奈が今まで描いたイラストは将人様のＨＰから消してもらわなければいけないのかな？しかも、この掲示板で報告するのも駄目かな。ちょっと（いや かなり…）残念ですが、ルールは守りたいと思います。

な…なに！？今週のバンチは今日発売だったの！？里奈気付いてなかった！ひぃぃー！皆感想カキコしてる！まだバンチ読んでないから見たくないけど、やっぱり読んでしまうぅー！買いにいかねば！

☆１００８２　無言のパンダ様
やっぱり、真似て描くだけでも著作権があるんだねぇ～。自分で勝手に描いて満足してる分には問題ないけど、それをココの皆様に見せたりＨＰに掲載するのは駄目なのか…。ってことは里奈の『キリ番ＧＥＴプレゼント企画』は中止かい…？（直メします）

☆１００７８　圭之助様
ふふふ…桜 ＧＥＴできたわよ！まだ手元には無いんだけど、インターネットでたった数秒の予約受け付けに通ったのだ！里奈の今年分の幸運 全部使い果たしたって感じね。

☆１００７２　千葉のＯＢＡ３様
ずぅーっと舞ってて 痩せたんじゃない？（笑）
里奈もイラストぐらいなら大丈夫だって当たり前のように考えてたんだけど、やっぱり心配だったので管理人様に質問しちゃいました。あぁ…里奈はいけないことしてたんだぁー…（激沈）

### [10084] 葵	2003.03.20 THU 21:45:43　
	
　ついに、というか、やはりというか…開戦してしまいました。一人一人が平和を望む気持ちを持って、どんどん大きくなって欲しいです。

　今週号を見て、香に生きていて欲しかったとしみじみ思いました。リョウ、いっぱいいっぱい、いろんなことを香と相談したかっただろうね。香と話し合ってきたんだろうね。もうそれが出来ないという現実を改めて感じたリョウの顔が、すごぉーく印象的でした。それにしても遠山、出てくるたびにイヤな顔になってるぞ☆

＞１００ｔハンマー管理人さま［０７４］
　ご説明ありがとうございました。やはり頼りになるのは管理人さまです!!!

＞ちゃこさま［０７９］
　お久々ですーっ!!!ちゃこさまのいない公式、淋しかったです☆あいかわらずの名文ですね。（しみじみ）これからもちょくちょくいらして下さい。お待ちしてます♪（「嵐を呼ぶ男」、笑いました。さすが、ちゃこさま！←まろさま、ゴメンナサイ☆）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［０８３］
　同じく携帯を持たない私は、無理やり妹にクイズをさせて見ましたよ。あきれられたけど☆リョウの待ち受けが出来るなら携帯買おうかなな…？！（^^;

### [10083] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.03.20 THU 20:27:06　
	
　こんばんは～。みなさ～ん、バン木してきましたか～？　では今週の感想です。
　今回の扉絵は、阿香の待ち受け画面（信宏のケータイのだったりして　笑）でしたが、そういえばうちのダンナのケータイ（わたしは持ってないんで）の待ち受けもまだＧＨのままだったりします。たしかバンチが創刊した年の夏頃だったと思うんですが、クイズに答えるとダウンロードできるってサービスがあったので。またこういうの、やってくれないかな☆次はリョウちゃん希望！
　リョウも冴子も、すごく迷ってるんですね・・・「どうしたい？ヤツをどうして欲しい？」って香に訊ねるリョウ、Ａ・Ｈの世界では出逢って以来ずっとこんなふうに香に頼ったりしてたのかな。リョウにとって香がどんなになくてはならない存在なのか、どんなに支えになってたのか、がすごく伝わってきて・・・・切ないですね。もう今回は、全編切なかったです（うるる）。やっぱりわたしは、リョウの切ない表情に弱いです。香に、会いたくてたまらないんだろうな。
　あの続き・・・香がどうするのか、すごく気になります。次は１日余分に待たなきゃいけないのよねぇ、嗚呼。
　そういえば真顔でもっこりするリョウ、久しぶりに見た気がします、こういうのって治らないものなのね（笑）

　ところで、今年の複製原画プレゼントって全プレじゃなく抽選なんですね。せっかく応募券集めたんだから一応応募（本当は投票だけど）はするつもりですけどね。

　それでは、「書き込んでいただいている皆様よりかなり多くの方が見てらっしゃいます。」という100tハンマー管理人さまの言葉を肝にた～っぷりと命じつつ。

### [10082] 無言のパンダ	2003.03.20 THU 18:13:54　
	
こんにちわ☆

願いはひとつ・・・でも無力なんだよね、人間って・・・(T_T)

＞里奈さま（１００５４）
そんな煮詰まらないで、ゆっくり構想＆製作にいそしんでくださいましよ～♪でも、それもこれも子パンダの無理な注文のせいね(~_~;)ごめんして～☆

＞葵さま（１００６６）
いえいえ、出しゃばったことをしてヒンシュクを買やぁしないかと内心思いつつ、乗りかかった舟ってことで見たことをご報告している次第です(^^ゞ出来れば晴れ晴れとした気持ちで見たいですよね。ＣＨの放送☆

＞圭之助さま（１００６８）
番組のアタマでやってくれたらいいですね～♪予告編ＣＭ☆
もしかして番組直前に「このあとすぐ！」とかやるのかな？（笑）

＞将人さま（１００６９）
ＣＨのＴＶシリーズ第１話、持ってないので放送されるならぜひとも録画したいけど・・・どうなるんでしょうね。本当はもっと落ち着いた心境で放送を心待ちにしていたかったですね。

＞ちゃこさま（１００７９）
きゃっ♪ＢＢＳのカリスマ☆ちゃこさまが久々登場！それも、なつかしいフレーズと共に！(^o^)丿
相変わらず説得力のあるご意見、ありがとうございますm(__)m
またちょくちょく、お顔を出してくださいね。待ってま～す♪

＞新しく来られた方
これからもよろしくおねがいしまーす☆(^_^)/~

＞１００ｔハンマー管理人さま
ご心配をおかけして申し訳ありません。
これからもよろしくお願いいたします。

☆あ～！まだバンチ買ってないんですぅ！今から行ってきま～す！(汗）

### [10081] 医龍	2003.03.20 THU 17:58:27　
	
　突然ですが、こんばんは。
　とうとう、イラク攻撃が始まってしまいました。
　（無駄な戦いで、沢山の血と涙、悲しみ憎しみ・・・そして死が・・・・、また、出てしまうんですね。）
　しかし、何より頭にくるのは国際連合の存在！←これ意味あるの？（第一次、二次の教訓で成立したのに・・・・）
　ふぅ～・・・・（－－；）情けないと言うか何と言うか・・・
　また、出直します（何か明るい話題があれば＾＾；【あるかなぁ～～】
　では、失礼しますｍ（＿＿）ｍ
